## ESPECIAL COIMBRA

**Ana Isabel Carvalho**

DE 21 A 24 DE ABRIL  
**POUPE 35%**  
EM TODA A CARNE  
DE VITELA E VITELÃO  
COSTELETAS, LOMBO, BIFE DO REDONDO  
**POUPE 40% OU +**  
NESTA SELECÇÃO DE PEIXE  
FRESCO E CONGELADO  
PEIXE ESPADA INTEIRO, ROBALO  
**POUPE 40%** EM TODO O PARGO  
**POUPE 40%** EM TODA A PESCADA CHILENA  
**POUPE + DE 25%**  
PICANHA DE BOVINO  
**POUPE METADE DO VALOR**  
PERNA DE FRANGO C/ COSTA  
POUPE METADE DO VALOR  
TOMATE REDONDO  
**POUPE METADE DO VALOR**  
PESCADA MÉDIA AMÉRICA E ÁFRICA DO SUL CONGELADA  
BACALHAU DE PRIMEIRA  
CRESCIDO  
**POUPE + DE 35%**  
LARANJA  
**POUPE + DE 35%**  
KIWI  
APENAS  
BANANA  
**POUPE + DE 40%**  
CENOURA  
**POUPE 40% COURGETTE**  
**POUPE + DE 40% MAÇÃ STARKING**  
**POUPE METADE DO VALOR**  
CEREAIS NESQUIK  
**POUPE METADO DO VALOR**  
CEREAIS SPECIAL K KELLOG’S  
**LEVE 8 UNIDADES POR … FICA A …**  
BRASILEIRO / MINI BAGUETE  
**SUPER DESCONTO + DE 50%**  
CROISSANT FRANCÊS  
**POUPE + DE 30%**  
ÓLEO ALIMENTAR FULA  
**SUPER DESCONTO 60%**  
AZEITE VIRGEM EXTRA OLIVEIRA DA SERRA CELEBRAMOS A NATUREZA  
**POUPE 30%** NUMA SELECÇÃO DE CÁPSULAS  
**POUPE METADE DO VALOR**  
TABLETES DE CHOCOLATE  
**POUPE + DE 25%**  
IOGURTE BI-COMPARTIMENTADO CHOCOPINTAS PINGO DOCE  
**POUPE + DE 35%**  
QUEIJO FLAMENCO EM BARRA PINGO DOCE  
**POUPE + DE 25%**  
QUEIJO AMANTEIGADO A VACA QUE RI  
**POUPE 25%** EM TODA A MARCA  
**POUPE METADE DO VALOR**  
EM TODAS AS ERVILHAS  
**POUPE METADO DO VALOR**  
CERVEJA C/ ÁLCOOL SAGRES MINI  
**LEVE 2 PAGUE 1**  
Oferta do artigo de menor valor  
COLA REGULAR PINGO DOCE  
COLA ZERO PINGO DOCE  
**POUPE 1€/Unid.**  
WHISKY WILLIAM LAWSONS  
**POUPE METADE DO VALOR**  
EM TODA A MARCA  
XAU  
**POUPE METADE DO VALOR EM TODA A MARCA**  
CIF  
**POUPE METADE DO VALOR**  
FRALDAS DODOT ACTIVITY  
**POUPE METADE DO VALOR**  
EM TODOS OS CHAMPÔS  
AMACIADORES E MÁSCARAS DE CABELO  
GEL DE BANHO  
DESODORIZANTES  
SE COMPRAR 30€ OU MAIS NESTES ARTIGOS  
PAGA SÓ METADE  
SABE BEM PAGAR TÃO POUCO  

### Link

**Especial Coimbra — de 21 a 24 de abril**, [PDF ↗](http://pdflipbook.pingodoce.pt/mono_s16_coimbra.pdf)